九年前嘅今日，富咸喺主場4-1反cup祖雲達斯，晉級歐霸八強

最後富咸殺入歐霸決賽輸俾馬體會